{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59306&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덕산허브펜션"
    },
    "text": "リソムスパキャッスルとその近くに位置するペンションは、便利な宿を提供しています。 周辺にはたくさんの観光名所があり、楽しい旅行をお楽しみいただけます。 修徳寺と徳山温泉も周辺に位置しているので観光に最適です。 ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設をご希望の場合、炭とグリルをご利用でき、追加料金として10,000ウォンが決済されなければなりません。 最大人数の超過は許されず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内での立ち入りが禁止されています。 画像と実際のペンションは異なる場合がありますので、ご利用の際にはご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 繁忙期には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはたくさんの観光名所があります。修徳寺と徳山温泉が近くに位置しており、観光に最適です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭とグリルをご利用いただけますが、追加料金として10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室内ではペットの立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像と実際の建物は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像と実際の建物は異なる場合がありますので、ご利用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はペンションで禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹の使用はペンションで禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期にはペンションの料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 423
    }
}